facebook黃牛飛

話說 呢排老豆老母話想睇張學友演唱會
咁唯有上facebook問下演唱會果d group
一問之下 屌 4000蚊張 問左幾個最平都2800一張 其實可唔可以拉9哂d炒飛黨
唉 有沒巴打知仲有邊到有得買

利申 合理手續費絕對無問題

班黃牛黨真係好仆街
等下
等到開場前幾日佢地就會急放

唔係犯法咩